［突發］張超雄宣布撤回私人草案

唔好意思，小弟知道過左五點，但呢個我諗大家會想聽到